有幾多人真係覺得試當真好睇？點好睇法？

完全唔覺得好睇
真心想知大家點睇

打手

冇咗當年嘅鳩鳩哋但搞笑嘅創意
有套戰狼去同friend旅行 我記到今日

我話唔好睇都打手？
個frd 日日話好高質我先去睇下，完全唔覺得好笑，唔知做乜咁
想知話高質d人諗緊咩

豪哥野生捕獲

你講緊內容定畫面定啲咩
同埋你拎咩標準去睇先
如果你拎電影標準去睇youtube 片相信youtube冇咩片你會睇得上眼
唔係講緊電影同youtube 嘅層次之分
係兩者嘅處理/表現手法冇可能一樣

豪哥哥

豪你老母臭閪

開channel果排果D好D

許腎

搵鍾陪生不了

平時片一見廿分鐘就唔想睇
但係睇睇下睇哂

唔好講試當真住
不如你講下你覺得乜野好睇

去旅行，搭車又搭船～

主流媒體沒落，自媒體限於製作成本，就算有再好嘅創意，都只能夠停留喺粗製濫造嘅畫面上，不能夠同以往主流媒體嘅製作比擬。

全新呢套係mockumentary啦
嗰兩條dear jane + Isabella 都證明到佢哋要認真拍係可以拍到好有電影感
不過佢地鍾意扮穿橋拍到好raw咁姐

唔好睇咪唔好睇

唔通我地講完你會突然覺得好好睇

最煩係堆觀眾夾埋喺到膠化無人講三隻字

幾好睇
但好多笑點要係某個圈子人內既人先會識笑
例如咸濕仔的自我修養
唔係上開j圖po既人會唔知做乜
情況好似deadpool 2 堆美式笑話咁

咁討論區係咪唔討論得野？

討論下都唔撚得
你係咪比狗湊大？少少批評都接受唔到

邊個圈子？

笑死

我段回覆邊句=唔受得批評

呢D片好睇主觀感受，上面有巴打講左啦，如:
"好多笑點要係某個圈子人內既人先會識笑
例如咸濕仔的自我修養
唔係上開j圖po既人會唔知做乜"
你覺得唔好笑 唔通我解釋完你會笑到仆街咩

睇返我回覆，都算客氣，但你一黎就話人係比狗湊大，跟著加返句"少少批評都接受唔到"，想合理化返前面句人身攻擊

連登仔

唔準系列好鳩wor
輸波教室都好正